澳洲總理引毛澤東名句 批評中國干預澳洲政壇

澳洲總理滕博爾（Malcolm Turnbull）日前宣布將推行新的反間諜和外國干預法，又指中國影響力正干預澳洲政治，中方隨即反斥有關說法危害兩國關係。滕博爾9日用普通話回應中方批評，稱「澳大利亞人站起來了！」矢言倣效1949年的中國般，捍衛澳洲主權。

滕博爾用強硬的措辭表示，不認同中方的批評，並強調確有外國勢力干預澳洲。他中英夾雜的說：「現代中國建立於1949年，當時就有『中國人民站起來（了）』這句話。這句話代表了主權及尊嚴。」他特別再用普通話宣稱：「澳大利亞人民站起來（了）！」他表示不擔心北京反彈，認為這樣講澳洲才能獲得尊重。

笑左

係咪真新聞黎

要不是...

放完中東佬又放支那佬

澳洲終於醒。加拿大都一樣

一早香港人做顧問咪冇事囉

靈魂附體

有片

肯排華屠殺支那人未？

真係成篇洋蔥新聞咁

撚狗

一帶一路

廢? 你用緊既八達通, 英屬年代地鐵車箱翻新都係廢澳幫你做

快撚啲排華啦 驅逐持中華人民共和國護照嘅人走

順便趕埋特區護照

做乜要用普通話講

班入咗澳洲藉嘅支那人就慘囉 想返祖國都冇得返

你老豆點解唔射落牆

大愛

Sorry, 翻新車廂係約2001年。

澳 大 利 亞 到了 最危險的時候～

驚死你唔明

習近平細佬叫習遠平

講英文驚你班蝗蟲聽唔明

佢駐北京外交官出身中文好好
但太親中真係唔撚掂

九成真
cctvb新聞有播晒成段講話出嚟

不要給澳大利亞人任何的機會！！！

人類未來就靠澳洲啦

又要反澳 抵制澳貨了

正評比個總理

係真新聞

fucking chinese:屌今次幫邊面好

我係澳洲大律師唔係fucking chinese

支那狗連澳洲都嬲埋

睇完好撚不安

屌 覆錯post

中華人民共和國澳大利亞省，好快澳洲國旗左上嘅米字旗會由五星紅旗取代

直接屌鳩支那